FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (280) 仆街ICON PACK中伏

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

想問下聯賽完咗之後啲If會點出？

入場轉4231 享利真係唔太靈活 想賣左佢連埋馬列斯一齊換左佢
900k budget 有冇推介
隻birthday walker我都唔介意換埋

Nedved +baby best點睇

無換到icon pack,換左costa,本身用neymar 打LM,而家入場costa 轉打返LM,92尼馬改打cam 得唔得?會唔會太單薄?

差d誤中1001 好彩有未來巴

swap換左個icon pack等今晚番去開機先開

祝福您

我都要食食下飯拎部腦出嚟開po

抽咗張垃圾base icon 係咪淨係可以做blanc sbc
得1m coins係手

Lw 92世三
Rw bday son

美職果d未完

你24小時都中1001
勁

出垃圾聯, 美職/南美/中超果D

成日上嚟

咁遲d堆IF咪廢到仆街

唔中GK已經還神

係勁撚廢

who fucking care? 都無人玩囉
上年紅咭變TOTS, 今年希望都係

未來巴對開post真係好有熱誠

中馬圖斯
點解咁矮都咁低agility同balance

賣咗toty kbd轉架真車
睇下會唔會死得好慘

因為上個po尾我有嘢問，見得返一兩個留言我都知無人會想做1001所以我推埋佢

想問下88-90普金 仲有無機會再升

Nedved幾好wor 但好似唔夠錢買晒兩隻
bday son點睇

尋日20場10win 今日10場1win但係第一次打就回本已經好開心

唔知法甲幾時頒獎 上年尼馬有張油王封面既poty
我個人認為升唔大
1. tots 一堆平到你唔信既肥料
2.無新icon sbc
3. tots sbc 上年係83rate +1張tots
所以不如買返84 85會穩陣d
題外話可以買ucl 炒upgrade
歐聯今年先有 ea應該都大搞

Figo 定best 好用？ 想是但做一張

勁就best勁啲 不過figo就貪佢strong link朗,cancelo

第一次WL算係咁

未來熱巴想問下個font style係自己整定上網搵

謝謝 希望完game前整到隻

好撚勁喎
對面淨係見到古嘅淫笑已經驚左

上年無玩，師兄可唔可以解釋下?
之前仲祭咗堆紅卡拎咗張CCC尼...

多謝仲要係最後一場贏12碼 真係爆血管

1-0先入照常L1+R1 skip
傻閪入球健康射追平學人full replay
futmas kdb鳩bam直入死角再領先慢慢睇replay

林伯打防中 驚慢過豬油膏

8月開季又有5大聯賽totw
不過冇半身相

無半身係因為波衫未有copyright?

將佢換簡迪咪得, 當然有愛另計

咁上下原因啦
正常8月都棄曬
WL都停左

原來如此，thanks
我上年8月咁上下先玩FUT
仲要係switch

想問其實張POTM 文尼係咪唔會轉半身相架啦...
如果唔係我祭左佢架啦....

比我寧願買過隻90算
佢打sub勁到仆街

8月仲玩，係咪真係咁鐘意玩個仆街gameplay

想入cr7，但又驚一陣又大跌

應該冇lu
Ea應該好憎利物浦
勁多利黑卡冇半身相
D特別卡又少 同埋淨係出vvd

睇翻上年個curve，都係唔入住

早買早享受

上年紅咭係每月派，唔係每星期

上年紅咭變咗全部tots 抽
不過唔好有期望，我1x-2x張都無乜邊隻入到隊

如果你近期planning 11紅換1 可以既話忍一忍手，博到時可以換埋tots

猁special card都叫少

得12張swap換咩好

唔使

猁成隊都有
有邊隊做到

巴塞差隻龍
tots就有

陣係計if黑卡應該得猁

用成160萬做隻油雞 明唔明智

仲諗 5月啦 仲有4個月

live a little

唔駛驚，一定跌

好想撚下 又有包抽

有幾多黑卡冇呀試舉例並說明之

整半身相要過好多批准
potm正常唔會唔整，ea sports同epl合作關係又咁深
其他利special卡可以有全部都有半身相
諗下會唔會球員問題啦

special轉if
咁都要搬龍門

之前利堆黑卡好多係國際賽期出，唔係玩針對囉

黑卡轉special先喎碌柒

足總又陷害我猁

你都識講IF轉左講SPECIAL

特別卡夠組成隊
你數下有幾多隊有咁多先啦
咁都叫少 被逼害妄想症

雲加：為利物浦感到害怕，感覺命運在針對他們
全世界逼害我利

Alison
Salah
TAA
VVD
mane
Firmino
Fabino
Gomez
Sturrigde
Robertson
Lallana
Keita
Matip
Wijnadum
Shaqiri
Henderson

以上全部都有特別卡

你係咪玩緊FIFA 19?

用緊luiz + live vvd. 好唔好用左張bb icon 整moment blanc? 定係留隻icon 整其他sbc?

想知live vvd 同moment blanc 邊個睇高一線

利狗真係特別on9

星期日d人普遍渣d

有樣嘢想問好耐，其實個in game position preference影唔影響個球員喺球場上的表現？

例如呢張Son咁樣，佢普金係LM，後來Bday出咗張RW，咁放佢喺RW係咪會冇放佢喺LM咁勁？求指教

85 RW Malcom好唔好用？

利申窮撚

唔入流

Blanc 唔會勁雷欺好多，如果有其他位更值得up, 等下諗清楚仲好

問多個，依家買OTW是否不智

想買Alisson

有錢梗係整油雞/古列/韋拉

Luiz 實留 係諗blanc 同vvd 比.

好似留黎玩中前場性價比高d

好多呢d傻西、我先入一球 L1+R1 、佢追和full replay，我入多球L1+R1，佢再追和又full replay，最後絕殺佢我衝佢鏡full replay 再pause 9佢3次條氣順晒

真係好多傻西

睇你多唔多untrade 如果無乜就唔好整 就咁買 試下又可以換其他
後防其實top果5-6隻都無咩大分別

有無等臨開角球先pause?
無嘅話我睇你唔起

如果vvd 賣得回到錢又有icon 祭咪做囉，blanc 老實講比Sam 仔吹大咗，比ea 做都係戇鳩鳩企響道輸12碼果d, 唔覺得超勁，差唔多價唔使任連不如諗poty vvd 好過啦，blanc 其實回身好慢，仲差過雷欺

再唔係當你宜家有100萬材料，你一星期搵到幾多自己計，有冇其他想做要幾耐做到，仲有咩位想拾

忍唔住屌咗聲 撞到同一個人2次 爆機隊+勁人 咁就無咗2場

最橙做埋晒d仆街野都唔勁先陰公，你話做完上到傑就話者，做完大仆街又係金

屌
點解我做完 swap deal icon pack 揾唔到？
有無巴打都係咁？

屌 場場都係 icon 隊 食屎

手機做？

ps4做𠺢
做完無個 pack

唔知之後仲有無ucl premium upgrade

有無quit FUT再入？

登出登入都揾唔到

做錯左DC?

你錄低片，然後send俾EA睇

㩒PS4個share然後再㩒正方就可以錄返啱啱一個鐘嘅gameplay

當係留返個證據

無呀，係 base icon
如果做錯都會見到DC 張卡要入倉

實有，一定tots前盡清閃金同廢金
水你地做ucl upgrade 之後祭落去premium upgrade

屌搶左半個鐘都搶唔到 cf>cam

希望我d手氣返返嚟

又俾人加時補時追和再輸12碼...diuuuuuuuuuuu

我懷疑我倉太多pack
會唔會？
因為有 49個留咗

你有無搵清楚先

49pack應該show唔晒 用webapp開啦

太多會show唔哂出黎

用apps 開咗
del piero

Agger, prime rio 勁好多

唔關事

依家買OTW是否不智

我星期五低位入就係見出完vdj 同sterling有少少回升諗緊hold唔hold多幾日
咁我放哂佢 入幾張Ucl live算嚕
唔該巴打

即係如果美斯個in game preferred position係ST CF RW
但開場後放佢LW都一樣得？

得

又忍唔住開晒啲pack

Thanks

又諗起中左四次美國隊長

gg, 被反cup 輸加時

對lui都係輸加時

番左香港？

巴打好波
對面lui黎

多謝巴打咁詳細分析！ Vvd 個位其實幾鐘意 係有隻icon 搵隻整sbc 唔使浪費。可惜blanc 冇左loan整想試下手感都唔得.
諗諗下可能all in 落中前場 sbc 仲底玩

無角球。呢招我要俾對面激到好嬲先用

兩三星期前90gullit 2.7m, 94 neymar 1.7m，已經諗過好唔好賣左佢等tots。不過諗住自用主隊由佢，依家睇番已經跌左就黎一隻牙朗

又比EA 做 最後一場決定升唔升到rank
打到手指都痛 最終補時5:4

門前6碼tap in都可以炒粉

同if同價可以

Alisson OTW仲平過IF

張poty vvd咭面真係麻麻，廢事做

唔知poty包皮要幾錢呢

676臣平過if
炒就極高風險，用就睇價

拎黎做vvd嘛

第一球係正常波，要守

開龍門球唔好心急 其實
成日好多呢類派膠

啲龍門同真實一樣膠

鳩估2球，94/96 屁馬同poty 包 2選1 你地點㨂？
當Poty 差toty 少少

前鋒：包

Cam, 邊路：尼馬

玩到好灰，19場5勝，我係咪應該課金，但又就黎end game

屁馬啦始終吹得

打下dr 先lor, 無人話一定要打wl

Blanc 係抵做姐
Obj 肥料 加icon sbc 幾乎免費咁濟

都endgame 啦，雞碎咁多都廢事賣
2隻都meta 唔會差

今週買咗隻94 打wl cam d 數據好勁, 入/助勁過之前生日包打st/cam 好多下

唔科繼續打落去，睇清睇楚d仆街野先決定接唔接受到，下年仲玩唔玩呢隻on9 game

係都20先課
課都未必會中好野
我有經驗

呢家唔用meta球員基本好難玩，除非技術好勁
買番隻尼馬加包皮就會輕鬆好多

普金仔 用 torreira啦

Swap deal
算係咁了

Um.....
依隻垃圾

唔該曬咁多位師兄回覆，未能一一回覆🙇🏻‍♂️

尋找打friednly既朋友
d6

屌 諗住睇住達哥掛400分
仲難過自己dr 打

已經禁實要大大力丟出去快攻 屌出黎既效果係咁

有時換邊都係咁
平時已經夠力 法左過對面
佢又會on99咁比左中間

baby dp10其實唔錯啦

入黎自己做sbc就算，呢個時間仲炒sbc
玩左咁多個月個個都開咁多pack，大把球員
炒都唔會炒呢d

請問有冇bday costa食評？

諗緊下面點揀好
1. 換bday costa 替Nedved 打cam, 可以hybrid neymer, 再祭Nedved做 blanc
2. 係抽baby icon做blanc
宜家nedved 打cm 得6 chem 得都覺得好好用

原來真係幾好用
打咗場 轉身又快又順
射波左右腳都行
雖然對手係渣啲
一場 4入球2助攻

試多陣先

打st 食張hunter
走位又靚 射波又勁 左右開弓

Nedved係prime? 唔好祭，7 chem 照用

係prime呀。咁我抽baby icon先

佢好好用又5腳多氣
唔好夾硬入dc

請問咩係meta球員？ thanks

開bb icon pack 中林伯

打比賽既proplayer主流會出既球員
例如尼馬包皮牙朗 ddg等等
當然佢地打比賽既都係toty
但係好多普金已經好勁

Thanks 巴打

Thanks
我用落都覺得好順手好用，只係諗緊始終唔係full chem會唔會差好遠。

Most efficient tactic available

換左張base icon先發現icon sbc9成都伏
冇錢做神獸 blanc用緊middle唔想換
係咪得best叫抵做

依家場場DR都好似溜冰咁

我今日打落都覺
同WL太大分別啦嘛

其實究竟咩叫溜冰咁？窒住去？

個人好似好冼咁
唔識形容

出奇地我未試過

你好彩

電欺一場兩球12碼
屌

有無師兄射到outside foot free kick?
跟足dyoutube教學都射內彎

btw, 有冇用過晒toty marcelo同prime vieira打防中嘅手足可以講下細佬係咪真係輸好多？因為我用落真係好滿意同埋重點係入好撚多遠射，加上99氣可以打埋加時都冇問題

忍唔到手做左張史達寧
對唔熟skill move既用家嚟講好用到嘔
勁靈活，甩個圈就扭到人
食Gladiator爆哂Finishing同Power Shot
邊路又癲狗咁標哂啲波

太貴了

好似快鏡咁
我琴日仲遇到個龍下手碌波可以超快咁碌到中圈

你個個叫快鏡
溜冰啫係啲人去唔到你想去既位
會係隔離走過

快鏡就試過，會突然窒一窒跟住fast forward

D人飄飄下咁囉，有人未試過咁幸福

Ching邊間上網可唔可以分享下

屌你以為法國cam以為係blanc
點知。。

好彩fut swap 有3張高rate if，終於搞掂油雞

我有線定hkbn
經常性快鏡
proclub更加會

prime油雞打st掂唔掂？會唔會怕太矮？

屌 自膠 network廢 po左三次

岩岩反cup隻replay狗，大快人心

隻狗咩名

你唔斬燒味無問題
Cam會好啲囉
前峰選擇多咁多

等tots算
依家用緊 potm Lucas 打wl

有無人用過龍虎切打cam會否垃撚圾？
買咗不過未有時間試

我成隊un吹加伊巴8 chem

我今日係個個隻腳拖住舊石頭

就快買到牙朗

hkbn 100

冇mark低喇 趕住11win收工

我都係 ibra 8chem untrade

其實好想買人玩，但係點都等埋tots先搞

想問依隻好唔好用架？

Cm 位拍個cam 加cdm
小博格巴

依個價錢買隻普金亞古獸/auba 仲好

點解可以下下first time都入到波
我就射10尻幾球都唔入

對面無燈first time > goal!!!
自己綠燈射波 > keeper save!!

今日打左場DR 窒到怕怕

打算幾錢放？

其實都要睇埋角度，啱位嘅唔洗綠燈都入

不過問題係佢要做鳩你，啱位又綠燈冇人mark單刀open chance都可以中柱

一隻都未放

都係個啲背龍first time死角
仲有龍門扮救波

我都諗住再等下先

有冇巴打用過st 雲迪克？

SBC bb icon
巴西 CAM 以為係細哨，原來係李華月

膠撚到
射十幾二十腳中柱中眉出晒
比人係咁而斬燒味咁就贏左一球

Baby blanc換meunier會唔會係downgrade好多

Poty Vvd係咪會有相

點解我90+2 輸緊波 博到角球自己隻龍都唔出黎頂既

有無巴打fdly?

Blanc 守好少少，頂波都頂得高啲，但氣太短一定要換走
Meunier 攻好少少，射波都有咁上下，體力好好多，可以打全場唔洗換

cls 連續三球半空龍都中柱中眉
好彩對面91分鐘猜失俾我追和
再贏12碼

唔知點解佢嗰下選擇回後
如果繼續角球旗多幾秒應該贏到

可以呀 我加你？

巴打id 係？

cls

empty_0010

added. BlueXXXX...

遠射好勁 屈燒味一流 其他無特別

又無sbc訓得

Pfa 史達寧 vvd

尋日出架

真係訓左無睇
自膠

搭ibra打雙st
Baby pele or 牙朗
唔知牙朗+ibra會唔會太頓斷撚晒啲波

好，開始朗拿甸奴之旅
大踢開心足球先

邊位巴打

點解要臨開角球pause？

真係好多依d on9 full replay

Middle nedved + best 應該9x萬打包

隻古烈治 untrade 嚟？
攻擊線冇個係靈活好難玩

係咪有巴打fdy

小動作打斷人地開波
最尻屎嘅動作

想請教咁多位巴打，下面兩個陣可以點樣Upgrade? 無課金，張Meunier Zwap新換番黎，平時兩個陣輪住打，但係而家好似有少少停滯左，升卡又唔知升邊張好，儲錢換人/Icon 又好似唔係好需要，所以唔知點做好，求各位巴打賜教

結果等成日中垃圾迪高
見到葡萄牙旗扯左兩秒

又多個球員死咗
RIP

TOTY迪基亞其實值唔值儲咁耐夠錢想買又心大心細

想降division 最快係咪入場後即走
定要踢左第一下先

個人覺得唔值
龍門睇風水 睇模組
Ddg模組點都一樣

你要佢7chem 都有普金實力唔靠chem card boost咪值
有時夾唔到佢10 又想用佢唯有咁

係咪奶？

輸緊幾多粒先

巴打咁夜先番到

外國撚

出陣容已經走得
不過我會og3粒自動走場

Deco唔舉都唔知有咩用

用到10chem啊，唔知啱唔啱用姐

唔知砌乜好家陣d icon買仲平過砌

真 我諗左成日都唔知砌邊隻好

要砌都等埋tots d高rate垃圾先砌

3-2 輸緊一粒 dr

same, 本身已經籌夠錢砌韋拉，一望見買都係1.8m，即刻收油

有人frdly? 唔勁

大家都係度loop緊

咁就唔知啦，應該唔係個個龍門都會上，我ddg就未上過

要完全進攻個龍先會上

大家抽球員包係咪主要都係用錢買？
玩極都勁難儲錢
自己d球員全部都係得80分到，打FUT同人對戰好難贏到
應該點賺錢，有咩方法拎到多d球員包

Tots 係抽定做sbc?

明解

依家線上打，10場有9.5場都4231
爭在係未drop back同係未淨用cdm或者壓迫撚

Ching咁講應該唔係太大分別 做blanc sbc先

想奶

Add me

Sorry 蝶巴
岩岩練梗牛尾巴 無睇到

invite左

太遲啦，下集早啲開始

我好撚廢
輸兩場了

gg

原來之前打過瘋狂牛尾巴個個巴打係你
GG 巴打
我真係唔係好識用牛尾巴

今個星期WL gameplay差到仆街
上唔到g1

今場我都唔係好過到人gg巴打

你隻梅利亞 block左好多波
Gg

有冇巴打玩下

岩岩熄左機
聽晚

個人好燥，發揮唔到細哨

想用豬sir玩9斬 但兩隻翼太快 豬sir都未跑到 點搞

玩場？

即係點
我岩岩玩左一個星期
係咪即係可以棄game

炒下卡賺錢
League Sbc博下D pack
盡可能都唔好用coins抽pack

仲諗住儲錢買pack tim

唔怪得隻game 67% off
因為無新人玩

可以 , 我DR連輸4場 係就快

cls打單人賽季
電腦入完個-6世界波仲要衝我鏡

cinnaxxxxxxxxxx?

係 我食FITNESS打先 矛氣

SORRY 你再邀呀
教練無約

因為都尾聲
不過而家開始玩可以有好多選擇又多痴線卡
唔想煩咪直接買coins砌

唔該冷巴幫小弟解下困 同你打你係咁用SM 我先搵得返種感覺
打DR完全比GAMEPLAY虐待

係我黎架比你係咁射 好彩咁岩隻ddg食左春藥

唉 巴打都認錯
今日精神真係好差
仲打唔打多場?

熄左機啦 聽日再打
btw 隻細哨我好想要 扭得撞得 仲有條馬尾fing fing下

我之前用尼馬 C朗打正前 打得好順
諗住細哨係偶像+一般評語都勁 應該好正
但我玩到佢傻仔咁

會唔會係太執著要用佢黎扭波當佢尼馬咁用 應該佢兩隻同type

爭三格先搞掂george best
希望中隻好野

最近轉左4321，又幾好玩

我呢排打4222
兩隻前鋒可以攻人地攻到啪啪聲

細哨用落勁過尼馬好多

一句講哂 bb pele定bb細哨？

bb一定係pele, 細哨無氣, for fun就幾好玩既

最易用公廁陣
D人夠近有support 又有燒味遠柱
類似嘅可以試下4331 左右Cm get forward 較窄d
有反擊其他用落似4231

細哨今時今日真係得prime先叫勁
Middle 唔夠吸波，射同頭都差幾皮

中晒point
我次次一換勁人都不自覺地當佢神咁用
細哨同rivaldo用左幾日，一開始太上腳一有波點都撚兩下牛尾巴，拖慢晒
而家開始爽手打串連彈波，有位1on1先sm
開始入波助攻同場場都motm輪住黎

係，d人夠近，去到禁區頂左中右互傳first touch 好易入

用4334 ok?

謝
等緊tots 準備入巿

直頭係濶d嘅4231

想請問4321 打法會係點? 睇落幾新奇，但睇Lui 台好似唔覺好大威力咁

3個前鋒棟晒係禁區
方便彈波或燒味
FIRST TIME轉身9射都易
CM要HOLD到波有耐性猜
閘上埋更佳

係 mid icon sbc中

隻大力神係咪砌得過？自己用過普金都覺得ok
而家中場cam有隻硬吹bday sane
諗緊值唔值得砌多隻攻中
將sane轉sup爆邊會唔會好哂

我依家3個cm兩個係b2b料，另一個比較近cam。有少少問題係俾人打反擊撞正呢個cm防守唔夠快

唔會再升

你之後都玩淨英超陣咪用
太多untraded唔係好事
正選出唔到既話都唔會出supersub

自用

咁我繼續sane正選算
thx巴打

Both

做佐取代ibra, 早一星期wl ibra幾次空晒都唔入，今個星期換佐佢9射都入，on9 game

都唔同類型
伊巴係支點身位型
大力神係遠射攻中黎
同埋數值已經比kdb黎得好
實好用啲
但係最重點係你本身有幾多untraded
玩開咩陣
tots你會唔會換人

我原本
ibra
bday son/ g4 / bday mbappe

因為抽到相同untrade 84，只係入佐張87就夠做，改做
mbappe
bday son/ 艾力臣/ g4

原本諗住玩2玩就唔用，點知佢射親差唔多入。不過你講得無錯，無ibra前面無人頂波，無2傳支點，雖然最近ibra好少頂贏

無個純防中如KANTE, RIJKAARD, BABY BLANC係到硬係無乜安全感

等等先CHING你好似係爆機陣喎, 有年簡偉拉B2B?
而家個陣係點?

我用普金

打dr都一堆壓迫，好似癲狗咁衝埋黎

其實佢地係開左不斷壓迫？

條氣好似無張體力咁

未必 , 有好大可能係GAMEPLAY問題
你試下自己開不斷壓迫就知 , 0開到50就開始收工

今集體力真係好緊要,唔落後我都唔會開壓逼

futmas 9x氣唔開壓逼, 踢完條氣都係得返1/3

好想玩油雞
係唔係一係baby 一係93? (94果隻買唔起)
但係而家呢個時勢真係唔知入唔入黎玩好

今集體力真係好緊要,唔落後我都唔會開壓逼

futmas kdb 9x氣唔開壓逼, 踢完條氣都係得返1/3

我都係落後就開壓迫

早買早享受啦
油雞今集係勁
baby已經好好用
prime射術再好啲

我好少開
一開好易甩位
寧願人手逼搶

係架 , 所以要睇下對手強弱
你覺得佢D波交得唔夠快 佢ATTACKER都唔係快就可以開
再加手動迫 , 成日都迫到十分鐘追返兩球
然後就變返普通SETTING 有d對手會完全打唔慣瀨哂屎

想問下PFA嗰2隻係咪無半身相?

破逼搶最緊要唔好落對方節奏
睇遠啲既話一開就好易睇到
通常人地一開我就大轉邊或者斬中間
一定會有空位

宜家隊隊都用緊爆機或接近爆機既卡，開高壓根本就離哂譜，好多都夠力打到70分鐘，換3個中場，前鋒stay forward 就夠打哂全場。呢集個高壓太過份，零技術含量，當兩隊實力差唔多，開左高壓個隊一定比較佔優勢，靠AI打贏對手我覺得無咩意思。

B2B CM好勁喎，我依家兩隻CM，一隻CAM，用86神軒同85Keita，一隻免費，一隻幾皮嘢就有。

兩隻都要食Shadow，閘波唔錯，轉身反搶又快，Keita 守轉攻之神，靈活好扭，短傳/直線準，綠線VVD/羅拔臣，整體唔錯，但要70分鐘換。有佢之後中路波生晒，近三次WL 都係20場之內就14勝收工 (當然少咗人玩都係原因)

試過用純防中Fabinho, Kante，啲傳波真係屎，End game 之際用多啲功課陣以外球員會好大驚喜，好似有好多數值閪嘅球員比巴打發掘到出嚟了，例如巴克里/龍虎切呢啲本身無人用嘅卡。

想做攻中sbc
油雞/比利/告魯夫邊隻好？

投比利一票

油雞

icon sbc黎講
blanc/desailly/cannavaro?
gerrard/zanetti/petit/seedorf?

一定油雞

有冇巴打玩緊4222
想問下你地點set ct同球員指令

閘 stay back
CDM stay back + middle
CAM free roam
ST 唔轉

想問買人都係第tots之後個價？

中間3隻cm係90 gullit, prime ballack 同pele。 係隻pele有時回防差d，要人手拉gullit/ ballack去，當2cdm咁打。呢三隻攻就好爽

我做左比利有少少後悔，再揀會做油雞

其實想試4321好耐，之前draft試過用都幾爽，但對中場3個人腳要求真係幾高，而家齊咗腳可以返去試下，中間3個用prime古烈治，波叔同toty馬細

其實係需求真正全能CM 能攻能守
古烈治 馬圖斯 波叔咁

有冇咩ICON CF/CAM/CM位球員 可打LCAM RCAM ?

唉諗住上20WIN 輸俾個支那賤種

油雞
Middle icon中左用落好全能 射扭傳都掂

唔係點解toty馬細佬用落順手過晒波叔，古烈治同toty kante，韋拉就未試過

Toty馬細路打中場好勁
好有進攻意欲，搶波又勁

扭得射得搶得，真心勁

個人意見
Blanc
Petit/Zanetti

掂啦馬細一定fit過我用pele

比利衰咩？

用緊迪西里
成日On99咁

我兩隻cam全部較balance守個陣縮到兩閘前少少

今晚試試佢

哲學家幾好用
個人覺得唔算好鈍

有無人同我一樣覺得下個月會派mid icon

有

ZANETTI可以連TAGLIAFICO 但好似唔勁?

你地打開雙防中定單防中 單防中係咪真係比人瘋狂中出

mid 油雞係咪唔好用
見大家都講babt 同prime好少講mid

都5月啦，係都唔出奇，想知佢其他有咩揀多的

其實都好好用 用過哂全部version

夠晒用啦
用到end game都仲得
好快好靈活好射得 仲要傳波一流

睇futbin mid仲平過baby

等出tots買隻黎玩

可能因為樣衰

做咩呢幾日EA.懶西到整幾個sbc抽下包都冇

有無巴打曾經射過OUTSIDE FOOT FREE KICK?
有咩野要注意?
跟足教學都射唔到

我94朗癲轉，比利唔係衰但係我用落feel唔到果100萬差價可能因為咁我用得唔係好開心

無知一問 油雞係咪則係尤西比奧

俾你撩一撩想咁轉賣Neymar / mbappe,推pele打邊，咁樣3個cm都攻得守得

Mid Eusebio數值差過Baby

屌又出左兩次

yes

有9個人同我match

唉 wl輸俾屈卡 都冇輸屈9 high press唔開心
根本係個system幫你玩埋 的氣又唔係扣少好多

邊兩個唔match

無event 點會無啦啦有sbc出黎

或者可能會nif屁馬頂伊巴，左包中朗右屁

Base Icon Pack 中史岱哲哥夫
季尾後備都應該唔夠料

HIGH PRESSURE好撚煩, 痴到實一實
用埋籠門猜會易D拆但有RISK
放右要搵0岩人斬同接
我而家都會係中段打20MIN HIGH PRESSURE+手動迫, 破彊局

我都諗緊94屁馬/90包 2揀1要邊隻，包皮phy好d，我無朗所以一定留ibra

如果我揀應該會留94屁馬

都完驚啦

bb upgrade

肥料換肥料

琴晚對左個又係咁 成班喪屍咁沖埋黎 防守就控死一個防 你攔截 又撞返落去佢到 on撚9

黃金寶、你、買餸單車、公路單車

其實真係好多技術唔叻嘅人揸住部公路單車同你撼，你技術好啲其實真係贏到爆機隊，除非你場場都係撞到黃金寶揸公路單車，但以我觀察呢啲玩家少之有少。

見尋日打咗一隊幾得意，全隊資源谷落一隻TOTY 屁馬同一隻TOTY 包皮，全隊用好多幾千蚊嘅普金，Kepa, Rashford, 熱山都係普金，但後防真係好弱，前面入幾多後面幫你派返咁多膠，打消咗我玩朋友隊念頭。

打爆機隊唔緊要 唔好係高手就得 唔係真係無得打
琴日wl 撞到同一個人 2次 又勁又爆機隊

而家打親好多時真係技術好嘅多數都係中產隊

不過到而家呢個moment 仲肯玩嘅，都唔會渣得去邊

1-0 skip
1-1 full replay
2-1 skip
2-2 half
3-2 skip
3-3 full replay
92' 4-3 我唔會full replay你條傻仔對唔住自己

普金pogba 轉 bday meunier 防守方面有冇提升？拍toty kante

有冇得同朋友一齊連線打電腦

想問下有冇人有用fb廢托？
好耐之前整完冇玩到 唔知點砌team配合佢

我都係一樣中場線
meunier係硬凈
但係啲企位有啲怪怪地

Fb Villa
Fb 普度

451, 用隻萬人屌柒嘅老二連綠線，得咗

打draft都要食鉛半場比人入4球cls

防中通常手控
如果企位怪 有時係成個陣 錯哂位

用T9 打4231 單箭，射術，走位，jumping 同header 都幾好
係唔夠agility, 食咁sniper 好少少

巴打馬達點玩？

依家d 84 85肥料係咪偏貴
想做icon sbc

我
mata hazard william 3 cam, 全部free float
邊個有位邊個起腳，戰術以短傳為主
mata 好靈活，好射得，交波又好，我覺得幾好用

唔算
不過唔急的話咪等埋出tots先做
正常會多番d人開包先

而家coins 乜價位，想放

呢個真，呢兩，三星期難打左好多，想搵弱的都難

賣既$4，買既$2

試過係隊波copy 完之後會搞到tactics 入面陣式有bug, 明明set 啱位，但一入場轉陣就會企錯晒，要del team 再重新砌

有時就只係你控人企左隊友個位，原位隊友會走左去幫你補位

WL打快D都場場爆機隊 今個星期六下午 14WIN 到 17WIN打左6場爆隊 講梗全TOP tier moment 同TOTY 不過我PC應該已經除左爆機隊都冇咩人玩下年玩PS 算

未來巴中咗邊隻TOTY

咁即係唔用廢托打最前會好啲？
本身打開433 但廢托好鈍 完全無扭 唔知應該點配合好 可能我個人中意扭一扭再射

邊一隻配洛賓打兩箭頭好

費托 真轟
比多少少用核彈頭

想問下 大家覺得85 BLANC 依家大概係咩級數既防中?
跌到38萬唔洗 , 想平平地入返隻頂費癲

同hl普巴差唔多

德甲poty reus ypoty sancho
ligue 1 mbappe pepe
應該無懸念？

平身用基斯普
不過賣咗等tots睇下有無夏神/簡迪買

三隻用過 最正 基佬特

有無人依家係賣哂成隊等之後先入返

我都等緊tots 世三 諗住all in end game 算尻數

我都想試基佬
但3星左腳配洛賓2*左腳好似怪怪地
要狂斬燒味

d6廢青r fdly打

87基佬好唔好用？

Dllm又食鉛

我ok

想試下架新車

跟隊得唔得？
打dr 好洩氣

Add me Lchho D3廢鳩

有興趣

added bluexxxxx

成個禮拜冇開過機冇逗過fifa
啱啱開返好似唔識玩咁

你地打完搵我

我已一股不留

Rare Electrum Players Pack好似幾抵課咁
有啲1516

冇一個pack係抵課

入咗隻okocha 好想翻去撚下

多謝巴打都係唔課了

sam哥終於屌完女

有供應就勁，做唔到自己突破

想打下fdly
唔勁，普通陣

咁早咁多人fdly

屌你老母，draft4win中撚咗黑包皮

就黎唔敢打dr
d gameplay痴撚哂線

Added

又有更新，又有新驚玩

要等等 update

Same

笑撚咗

知啦

真係好好彩

都唔知好彩定唔好彩
琴晚比EA清咗1.2m coins

EA 知怪錯咗你還返比你

百零萬就唔好同人講啦

不過我都戥你開心嘅

ching 我之前又係俾ea清左1.2mil
前前後後佢俾我中返pogba, 25圖, bday son, 100k+if
應該都返番黎

again
網速慢 更新慢

好似唔係改gameplay

定又有另一個更新
啱啱熄機見佢彈咗個updates notes出嚟

入緊去睇

企開D啦屌你老母

改善咩遊戲反應性嘅工具，睇完都唔知咩嚟

賣曬後備堆人全部肥料
中場拉傑迪換走轉kante/pogba
中堅有錢換vvd

唔怪得頭先lag lag地

有冇巴打用過 89 ST VVD
係咪真係好似數值咁快

福原巴打你中鉛中得好誇張

踢得唔係好順
Btw gg

巴打守得好好
捉晒D傳波路線

我呢隊用41212＋窄陣形
中路密麻麻 塞滿人
你隻哲學家同兒子 1on1 我邊路 我嚇到瀨屎

賣咗toty kbd轉咗zola成隊變咗白痴咁

zola輸kdb幾班波

fdly

晏D打下 想繼續試細哨

巴打同我打? 好耐之前add左你

added

而家玩下？

以為30萬好抵玩 點知真係差好遠

屌原來隻朗甸同朗夾埋蒸發左成球

好唔好7 chem 朗甸轉10 chem cam neymar 放返一球出黎？

C朗就黎跌穿1M

好應該

今年第一次比人清coins
搞到唔敢再買住

gg, 移錯龍

定係用住bday dc 直頭揸住2mil

gg
被你撳住屌
入個球－6到
下半場你防守好似被ea做

唔關事啦，我自己捉錯路

玩想玩既野算啦 不過家陣放人換人要大劈價先走到

仲有一樣
我見唔夠搶中場
即刻換人出黎搶

又啱，揸neymar之後又係跌
得返幾十萬儲錢算啦
佢跌極都百幾萬，死唔去掛

係，即刻冇晒優勢

有冇人諗住用96 vvd打防中

仲有無巴打打fdly呀

wass＋普金干sir＋allan
同爆機中場比 差太多班
睇黎要執一執先用得sb隊打dr／wl

我ok 轉咗架新轟 撚唔掂想試陣

Kante Pogba KDB
差唔多chem既情況下
揀邊個頂Rakatic好？

普巴
一黎你無防中
二黎 你條中場線無高度

你psn係lchxx?

Pogba食咩好？

sif或以上hunter
以下既shadow

我淨係想佢嗱嗱聲整返張相

GG
覺唔覺更新完個game play好怪

講個笑話
potm mane半身相

我唔知係我轉咗陣怪定game play怪
完全唔知踢緊乜

有無巴打想打fdly 太耐無打fifa 想練下手感先

仆佢個街亞視成m張卡大頭相

fb tevez半身相

傳波怪怪地

啲動作所有野都好慢咁
我唔打住啦 晏啲再黎

傳波比個人 企定定唔郁

師兄留tg?想收

快的出tots好嘛

下下溜冰咁跣住撞埋去我玩緊D咩

有無fdly
試窮撚陣

係咪星期五出

手頭上有7張swap
換timo + premium gold player pack
定pepe +rare mega pack
邊樣好d
2張我都唔多用
比盡有時做德甲任會用timo

應該唔會啦
Toty tots 兩個全年最大既event
如果出一定大肆宣傳搞呢樣搞果個
唔會冇啦啦出

11/5 出

4/5??

poty sbc去到11/5

仲有冇巴打frdly 下岩岩返到去

一開始好似係出community tots先

我都無中過TOTY

將會上呢個陣 下一步應該upgrade 邊個
入場4231 福仔定包皮打cam 好?

年年唔同 但第一批應該會11/5 出

有冇今晚sbc code流出
入下貨

都未開始投票

係咪應該儲多少少包皮換屁馬

想玩下 打dr打到懷疑人生

我都想打下friendly

正路要等主流聯賽完晒先有得投 上年有講明係冇出過if而又keep住打得好先有得候選

Ea懶認真

加左巴打 我t 字頭

想佢出wan bissaka

BB 里奧用唔用得過？

蝶戀巴好耐冇同你打

邊隻最好？

今日忍唔住買左牙朗

tots 係咪同 toty 一樣限一個星期

wan b真係打得好 如果出tots應該幾勁 果張幼幼候選已經好正

MachineSun係咪巴打
draft都撞到巴打，GG

全世界最勁23隻tots最尾會大集合

Rio
另外兩隻太頓，都成日輸pen

上年英超出咗4隻

GG 巴打
唔好嫌我廢

gg 巴打 你幾球都唔好彩中柱

慣咗了
你都gg

臨尾見到你連續兩球中柱真係嚇死

好撚攰，瞓陣先晏d睇R聯 [ssoad]

試過三條柱連續中

我遲了 但加左你先可以嗎？ 我id c字頭

遲d再打accept咗先

防守好少少同埋再加多少少經驗就上得大枱

有冇人玩下friendly 想試玩442

巴打仲玩唔玩

有無人玩friendly

依家開驚

好

剛剛加左你

Sbc換波衫

波衫sbc 我有冇睇錯

我dllm sbc做件衫

85 rating買波3

球衣雲集咋喎

做乜鳩

知你個個入嗰四隊貨
完美撚狗

件波衫係咪着住對面會中鉛咁把炮呀

比你估到仲叫ea

痴撚線

入左20隻85 perin點算

85 chem姐

有無人照做

睇castro屌住做笑撚死

件波衫識吸波

出個波衫sbc，連upgrade sbc 都冇，ea好野

Gg bro

5月1唔係4月1呀EA

係咪著咗對手會瘋狂中鉛

sbc 換波衫都出埋
加防架件衫？

Gg
唔知係太耐無玩唔慣個更新定點 一玩上手第一分鐘就覺得好奇怪

多謝ea

今晚都波衫 聽晚會唔會得個波？

聽日仲有場 沒什麼好怕

ea

玩唔玩多場？

我睇錯定點？用人換件波衫？

剛剛入咗場DR 轉頭

我都撳左好多次confirm自己有無睇錯

Ok 等你

ps4玩緊，我特登開app睇confirm無搞錯

終極撚狗
ea好撚野

GG 442 好似斷晒節咁 冇防守

gg巴打

有d野既實 可能遲下指定波衫先打得WL

係咪未set好tactics

之前有諗過
睇埋條氣，agility, vision 就不了
呢個價夠kante +pogba

我都覺有d野，似係check 下有幾多傻仔智商唔夠80

遲啲用衫換tots呀

第1場試442 兩隻翼可能要set回防
巴打平時應該g1 e3?

EA平時見你地乜尻weekly obj 都刷 乜尻sbc 都做

咪撚下爛鬼衫 睇下係咪都個個狗衝去做

巴打fdly?

最大問題係件衫唔靚

試多場？
我平時打到14win會收工上個禮拜延長有打到上g1

好呀

岩岩加左你

巴打 等一場ok?

好呀 你打完講聲 我再invite你

笑死，晏就咪有巴打咪點解無新sbc
呢家咪有 堅係”新野”
快d做啦

自己睇下想唔想做:

做左先囉
今星期著佢上E1啦可以

方便就試多次先 今日見shing試442 唔得就玩返4231

佢set埋pressure

有冇巴打友賽下? 現D3-D4料

其實圖一右邊同埋圖二左邊幾靚

預備定聽日做sbc拎個波

較到3格都極空
投降 唔駛試

巴打好波

隻福仔食左春藥打WL DR d遠射會飛機

Gg 巴打 封線好靚

Gg 下次再打

442 d球員隔得好疏 搵唔到人轉
一失波防守就4打4鬥走

Shing 全場high pressure 仲要 佢d防守企位好好先無空位比人
巴打GG 加油

巴打 我打完

岩岩invite左

屌哪星
原來得圖二右一套
以為有4套

換人既卡幾時出？

呢幾套波衫好似係新版game code送埋
我講緊嘅係封面冇咗C朗嘅版本

最快星期三晚

Gg巴打

gg巴打
比你禁住砌 無乜攻門做到

蝶巴gg
你朗甸果球無運

岩岩K字頭係咪你 巴打勁呀
搞唔掂你 最唔識搞地波

我要習慣下佢點用先
佢越位多過食飯

係啊k字頭係我
我都諗緊整唔整朗甸

我屈卡姐

仲黎唔黎多場?
唔想打DR
DR個GAMEPLAY真係餵狗
尋日 11隻人D動作柒到

勁驚你d skill move

隻古烈治係咪moment黎
勁到痴線

掛埋場fb訓了
一排無打dr 岩岩打咗場gameplay又衰咗

唔係呀 sbc隻93黎 但都好勁 話哂都用哂成份身家做

副

仲有冇打巴打打下

我啲sm得幾招 好易比人睇穿
隻古烈治同細哨真係好正

係呀 但我skill move渣 好似浪費左細哨咁

蝶巴好勁 gg

打和啦 , 你中左幾多球柱
好波

兩球姐 你移龍好勁 俾你捉左好多球

起身睇歐聯

岀咗UCL MM

ea撚狗問波先出?

開

lloris

好似唔關佢事 單刀

好撚狗

熱巴唔好喊

Aurier跌到仆街

Ajax壓住黎打

聽晚唔出premium upgrade就仆街

熱兩個team kill

好撚痛

好多血
就黎暈低咁

好撚正
做sbc又唔見你斷線
一開場sb就斷鳩我
仲要連斷兩場

又係豪賭既時候

Ea 出咁多ucl Card做reward
一定會有ucl upgrade

我既願望就係可以擁有一隻toty包皮 而家呢個價唔知仲有冇得再跌

阿積士中鉛

斷左貨

Alli可否生性點

冇牙son冇得打

完全無哂板斧
成隊唔知踢緊乜野

真心想睇鏝對ajax
應該好撚好睇

想瞓了

打猁疤都會好睇

無啦啦又有mm

d if 同 legend 插水咁跌
上個星期四wl前放哂三張 icon 同兩張 if
但其實得一個陣無哂卡打wl
想問下大約幾時先跌得停想低位入返

只會繼續跌落去 完季了

你係仲會玩就買返啦 d價隨時間跌 早買早享受 除非你係差小小換到其他隊玩 如果唔係就無咩必要專登賣隊搞到自己無隊打

ucl resupply
聽日sbc?

希望

出fifa20個陣

跌得停 建議唔好睇d coins 價咁重要

無Ucl premium sbc
仲諗住搏張agger路返嚟

借個ac俾個玩開單機嘅fd直接挑戰wl，佢打咗12場有7win，比我想像中理想，起碼勝率好過我第一次打wl先

開左4張定5張82以下 唔做好過

希望會有
手持60張85perin

我好多84

利d特別卡咁少

齊陣都少

一種vvd 夠放哂成個陣

放唔滿SUP 好少

西甲 thomas幾好用

得史獨 沙基利 韋拿老母 lallala 好少

仲有張伯倫

我諗住出埋TOTS先買埋MANE SALAH既special card

咁玩開單機唔代表廢嘅
好多人都由細玩fifa玩到大

佢得一張ucl 唔計啦

我反而打包mane roberson vvd alisson

出完POTY 我即刻買左90VVD, CB FABINHO 已有AB13紅卡

絕對冇呢個意思，一般咁樣單機直上wl會冇咁慣，我以為會辛苦d姐，估唔到頭12場都贏過半

人地話ea逼害我利好多都冇半身相嘛

uel ben爺依家125k都冇人落bid

應該仲有170k咁上下

兩個月冇walkout 開心左半秒
得返100k

Strong hold

有無frdly

係咁斷線

今期dr d1 rank分數好似幾低

麥湯d1夠打

Add左

歷史又再重演

有60萬，應該換if包皮定sif pogba好？

而家先15000
應該20000到啦

cls
拎架86贏人地架GTR

普巴應該分別最明顯

好難攻
Gg

玩到手指公好痛

Gg
下半場混戰

用有愛ge人會打得認真d

兩場輸晒

有無巴打知打哂TOTW challenge 有咩rewards?

我d人勁

岩岩踢個場 半場輸5球
對面唔知係咪開始囂 係到鳩剷
之後追番5球
痴線波

我輸傳波心急俾你截晒
跟住幾下想撳綠燈都撳唔到

有兩球捉到路移啱籠

我追R2炸

Full Chem cancelo 打左閘 加 8 chem ddg 係咪冇乜著數？另外3隻full chem prime Rio moment blanc 同 ff militao

d replay撚真係攞黎賤 我入你1球即skip 你燒味轟到入仲要特登chok跳舞睇足 好啦俾我cup返咪慢慢睇囉 慘得過我咁岩著左ajax 你就著spurs

隻普金ddg瘋狂派膠 好想換龍 但得10幾萬係手

咩黎架

Single mode
打totw team

單人遊戲模式右下
有得俾你打晒咁耐以來嘅TOTW

呢啲情況賣左佢買過隻新嘅ddg就得

點解我個隻上晒身

咁打晒條巴30場有無獎呢

不嬲都冇，可以慳返

我有Martinez同Albiol

Dklm咁唔好數俾我睇啦

隻賓周馬咁樣執雞

有sb 重邊有人玩呢d 好心執7左佢

hea 打單機都打season 至少升班有獎
但都重未夠買張shadow

包皮for sure
普巴都係差唔多

Totw 有$1000

同埋dr 夠分sb又未有得更新

咁奴 玩其他game喇

我發覺我自己幫人抽野嘅運氣都唔錯

幫我friend抽卡，呢兩張卡加加埋埋都值成60,000

邊個係上個月英超 potm 大熱門？
夏神大唔大機？

毛盟sbc有冇白光睇

轟踢到咁都有potm

諗緊入邊個好

我自己account嗰d屎到唔敢睇

成隊轟得夏神簡迪識踢波 算係咁啦
夏神一個carry唔比佢真係講唔通

夏神係勁 但係隊波已經垃圾到連佢都carry唔到

利申:轟

一係華dee 一係salah
華dee大機d 上個月已經比人黑左個potm

你估冇人記得？

華dee

講緊今次

今次出華DEE就真係撚狗
跟數據PL TOTS ST位 華DEE應佔一席

上個月我有投華dee
今個月就想夏神

其實都係鬥fans多既姐 我諗沙拿都有機 咁撚多利狗

如果係華迪可能會做

我諗salah機會大啲 利4月全勝

唔洗灰 我都係轟 但我唔想車今年爭到頭4 最後下年夏神走埋 要護級 如果唔係油王條仆街唔會醒覺

淨係得fifa
Winning 4打到而家ps 都無其他game

巴打friendly?

猁無特別卡，所以應該會出salah

其他咪又係有tots 根本出咩都唔會好多人整
仲有隻紐卡素果隻都有機

6pm?

Ok 轉頭add我

想問DR D2 tank 3 大概要幾多分左右

#1

Sorry做左伸手黨 thanks

陣間錄隻blanc行出嚟先

👍🏽👍🏽

究竟可以鞭幾耐

次次都無呀

Just added starting with k

鞭得耐就變怨婦

sam

無錢買RTTF
藍卡干sir如何？

同問仲有普金promes升otw同埋普金dembele升if叫唔叫好抵嘅upgrade

第一隻icon sbc

dembele if好過普金好撚多

干sir呢？

淨係用過普金干sir 同 rttf

我見依家藍卡跌到19k

普巴 if同sif大唔大分別？

想問下大家覺得邊個陣好d?

sane for sure

全部野都升一點 我諗諗下都係唔多想升巴打你夠錢緊係升啦

19k啫，跌都跌咗
不過等埋今晚先買就真嘅

做份assignment搞到想買隻基沙文返嚟玩
不過無錢

sd換

icon

我冇得換icon

有冇pfa vvd食評
係咪屈到癡線

返到香港課coin先

今晩就整過premium upgrade

用干sir整？

TOTS正路會係一樣Stat

已經諗住左中rttf 干sir
買左百幾人準備

上年好似係

有無人用過 bady 梅尼亞打閘 係咪又係alonso個type 轉身慢打閘不了?

基士文係咪打cam/cf好過打ST 轉左442推佢上去用唔慣

諗起potm mane就唔想做
Ea迫害利記真係不遺餘力

咪係，一張特別卡都無

你真心咩
UCL premium upgrade點會中RTTF 干蛇

揸住幾萬貨only
尋日無出已經好失落

之前用過黎打LB stay back 覺得好勁

Vvd會唔會好似mane咁真係冇攞獎半身相

一定勁唔洗評
做唔做咪睇你會唔會留卡做mbappe /reus
不過一出一定貴過VVD 好多
另外為左張相既話上年salah tots 型過poty 個張好多

咁都收到兩個負評

咁中美斯算

如果我晏啲縮既話會12點幾放咁啲

我係話少半身相啫大佬
If Alisson 老母 salah vvd firmino sif vvd都冇
依家連potm呢d個個有半身相 mane都冇
屌下ea都唔得

不過真心，mane無半身相我都燥燥地
無半身我做張potm嚟做乜？仲要係唯一一張做得起

呢個陣仲有冇得執？（如只用普金PL的話)

整左啦我就 而家on99咁 得閒就望下更新左未

今個禮拜打埋個WL就安心賣人換COINS專心溫FINAL再等TOTS

大力神換普巴

如果想用lala嘅話 sif夠唔夠做

if dembele 其實點用？
淨係爆速定用sm扭住過？

Swap deal仲唔出想點

外國未到1號

歐洲時間尋晚未一號

你個名

🤪🤪🤪

而家講伊巴好似過曬氣
不過真係好想講之前一直伊巴打後備因為唔足10chem
而家終於夾到10chem伊巴，一句講曬
好好用

8 chem 10 chem都用過，我廢j feel唔到分別

8 同 10 隻隻你都唔會feel到太大分別 正常

完美主義者咪全10 chem

其實7-10chem 只係加唔加足chem style 所以唔大分別

打dr 個gameplay 好怪好慢...跌左2-3分

2,3分。。。。。。

2-300分

大家覺得普金vvd定ramos好啲？

其實toty再加都應該唔會好明顯分別

普金ramos好d
普金vvd轉身都係偏慢

有人有興趣friendly 嗎？我D3 份子

無知問下邊個係干sir

Ohhh thxsss今晚會出sbc做？

kondogbia 最強防中 未轉國籍前 係公廁防中之一

而家個國籍真係狗也不屌 除左挽西甲

根本除左ICON 同西甲之外 其他都連唔到

送左隻wass 好好多

隻wass好難攞

好想課少少搞掂隻vieira
有冇巴打放coins

冇刷

why not both and cut in

我直頭唔識用，8定10都係
用假伊巴仲啱我

推

干提

挽

今星期totw垃圾到爆

搭fb vidal雙防中

真係廢到痴線

點會唔夠

起碼86

無一隻入到隊

得一隻90+
Sbc 幫唔到手

期期都係無一隻入到隊架喇
利伸除咗頭2個wl 全部打足

Ea都叫你地唔好再奴

雖然好多恥笑波衫SBC 但係我最尾都做

今個月SWAP正到
10張換HL福
14張換TOTGS 屁馬
12張換LB SALAH

但wass除咗可以同干sir綠link外，基本上無樣勁

Source?

啲人估姐
Ea唔會咁豪咁好死啦下話

尼馬 終於有機會用到

Twitter

Wah diu 好彩無買neymar

又要拎齊14張

group share

想問下左邊果隻bday勁唔勁？
同chem揀邊隻好？

@EASPORTSFIFA 好似見唔到有
定係有第二個?

哇屌 仲要係cam尼馬

好少見人用 本身隻野係左閘料 標準答案 Shadow

唔會咁好死

似流 福 仲貴過 LB salah 點會少d 卡

上定下好？
一個用93亞古 if pogba
一個hl rashford sig pogba

reaction低，不了
利申用過

好 咁我再儲下

184 jumping低 燒味輸死啦 加埋reaction composure都低 點玩

已加，打返場？

Ok

唔該晒巴打們
咁umtiti搭ramos可以嗎？

仲衰死黑鬼樣衰又矮又慢
用if lenxxxx啦

varane+ramos就得
唔洗諗咁多

我覺得OK 雖然umtiti 少人用 但係我覺得都幾硬 LB再用埋艾巴一流

想用live干換nif妹妹
點睇

上

普金ddg換 carniball lloris 算唔算upgrade左？

真係㗎隻if lenglet我見值2萬幾我以為差umtiti幾班

冇波衫換 流料

巴打gg

我下半場完全沒辦法攻到你

我覺得算 但lloris totks 再勁d

呢個我就buy喇

我多人掃波，令你冇攻得咁舒服，盡哂力先頂到12碼

件波衫

身份象徵
好似d人著名牌咁

呢件好似係北極光果件，好似已經有

想問下DR D1打到幾多skill rating會跌番落去D2?
嗰版淨係on99 show張半身屁馬相
乜鳩資料都無

你果兩球都好靚 btw我d 12碼弱到爆

1870

咁賣左隻ddg sin thanks

但都係up 到無野好up 先諗龍啦

D奶假㗎
D圖假㗎

竟然有人信

尾班車

14張swap換無敵戰衣

唔係鐵，係聖衣！

著左打都打得勁啲！

仲諗緊做唔做poty Vvd好
出tots應該會出隻數值完全一樣
就算到時trade得都唔方會哂舊錢買佢先
啲untrade sbc又唔方會中
如果多untrade卡好似可以做poty

用到end game 就做

咁都係輸1場左右就跌
謝猩猩巴

有無人打DR都覺得好慢好疾?

係未唔會中鉛先，係我就換

我12碼都唔好得幾多，成日輸

希望聽日紅卡中高rating可以做油雞sbc
反正隻隻都用唔着

無聊走去做下ucl mm居然中到隻alba，仲值65k，之前想中隻高少少rating夾埋倉d untrade ucl card抽一次premium upgrade就下下79 81，宜家俾隻高rate嘅我個premium upgrade又完撚咗

賣到6皮幾你都唔會拎去做UCL Premium Upgrade掛

呢排成日有人信假圖

要準備助攻比未來熱巴打了

sor囉

未來巴加油

真係唔敢講一定唔會，嗰時見都就end game，砌盡晒10隻，差一隻83就ok，做極untrade 嗰個upgrade 就係最多比隻81我，真係dklm，宜家嗰10隻仲擺喺度，都未計再低rating嗰d

賣到錢唔好拎去做啦，家陣個市跌到仆街你賣到6皮野purchasing power高左好多

我都決定submit了

專心打wl

不嬲好少打WL

呢鋪要30win

你講今星期？點解

將你既苦，發洩在對手身上

我驚我會仲sad

痴線dr單刀對面極速斷線

EA會過晒啲pack luck比你的

助攻

過多陣就知